好心你地啦，鄭文傑今次有叫雞又好，冇叫雞又好

今次有定冇真係咁重要咩
重點係 佢以前都一定有叫雞啦
男人老狗會唔會冇返過大陸叫雞呀 戇鳩
醒下啦

On9仔

一邊回味緊自己以前叫雞既經驗 一邊幫雞蟲洗白？